我地終於嬴返兩個....輸了10個

中共釋出善意屌你老母
好仁慈

邊度贏

我懷疑返黎果兩個係篤灰之鬼...
無理由淨係放兩個
其他重判

贏左啲咩?
你做過啲乜係覺得有角力過而又贏左?
人地放係咪等於你爭取成功?
係唔係中共放左係因為佢驚你係連登開post 叫人關注?

你好呀中共網特👋🏻 原來想帶依個風

睇清楚佢嘅字眼同意思

唔係香港人嚟

一定係我地d文宣令中共鬆手
多謝同路人

出面已貼左，兩個自願認罪所以不起訴

都幾肯定一定係篤左灰，所以有特權啦

會員編號：#14941
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：經常發表運動已輸的言論，嚴重打擊各人士氣。

上述資料更新日期：2020/12/3
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。